你地會唔會開防險倉以應對股災？

買KO防險

留名學野

驚閪咩

根本唔會股災

驚咪買少啲，買啲長期輸突既呃自己話防險

唔會買左TLT 都唔知做乜7
升市跌 跌市再跌

真係到有一日比你贏到10%，你前面已經輸咗50%，對沖走曬自己啲錢

防你老母險咩、對衝就對衝啦！屌你老母！

買煤炭股，股災就知有用

比你vxx佔5%,升3倍都只係cover 15%
有咩用
不如全部野賣晒,之後拎1/3去買tqqq剩低揸cash

定係買定袋煤炭

呢個堅戇鳩
話防險其實日日輸到仆街

MCD + KO

升到咁上下自己降低持倉好過...
對乜鬼沖，長勝將軍唔會下下賺到盡

VXX 2012年到依家輸咗99.8%，你學人玩長揸？為你好先點醒你喳

驚就買少啲，再唔係就揸cash啦

FED一停水就會科網股爆破
恐怖程度直逼1929大蕭條

FED：東江水停水我都未停水

gld btc ok啦

好似支爆同香港樓價大跌咁
股市都無咩可能會跌，而家重係咁印錢

散户洗撚做對沖咩 止蝕咪得

vxx呢d長揸蝕價蝕死你
如果你諗住短揸，你認為自己可以time the market?!
分散風險正路做法係提高返個倉既金/債/bitcoin/cash

買goog好啲

買幾張遠期sqqq囉
長遠睇sqqq都會升 因為遲早會通漲
通漲—>美元貶值—>sqqq升

利申鳩噏